[新女神？]陳詩欣成《3日2夜》收視女王

無綫旅遊節目《3日2夜》向來是美女溫床，除了介紹旅遊勝地之外，省鏡女主持亦是賣點，去年有多位花旦小旦曾拍攝此節目，包括湯洛雯、朱千雪、陳瀅、劉佩玥、張曦雯、江嘉敏、劉穎鏇、阮兒、伍樂怡、陳詩欣及鄺潔楹等，而全年最高收視的一集，是由陳詩欣（Eunice）及陳睿雯於9月15日播出的韓國篇，有15.8點，揮低其他知名度更高的女藝人，認真威威豬！

對此，Eunice表示去年有三輯節目出街，跟陳睿雯的確很有默契：「佢有傻大姐感覺，好多嘢我估佢唔到，可能觀眾鍾意我哋嘅反應。另外，雖然我平時都有甫泳衣照，但電視機前面着真係第一次，算係奉獻咗畀《3日2夜》。」Eunice又預告她於2月會有新一輯日本篇出街，跟《美女廚房》好友鍾晴一同拍攝：「拍咗8日，我哋喊晒好唔捨得，玩得好開心，所以大家記得要留意喇！」

另外，對於右臂上的「瘀青印」引起網友關心，Eunice表示其實是胎記，一直以來經常有朋友關心她是否被家暴，相當搞笑！

呢啲先叫女神 仲要做埋收視女王
乜嘢張曦雯嗰啲收皮啦

淫

仲有靚靚下巴仔 呢啲女神邊度搵

3/10

收視女王咁撚威大家唔係唔識呀嘛

我屌你老母 收視女王邊有咁低分

人哋最高收視 贏咗啦

打手？

做歌手個陣無人識
做tvb先變女神

個樣好普通，頭大下巴怪，邊忽女神？

咁 都 叫 靚
你 食 開 屎

有百分加01 加持嘅點會唔係女神

乜你覺得佢真係有人識咩 上年最低收視三日兩夜都係佢喎

樓主TG尋晚叫我幫手推post
話自己係曲線踩呢條女
點知根本無人睇得出你係踩
人人都覺得樓主係做打手迷呢個陳詩欣

我真係好鍾意陳詩欣架 你咁樣諗我㗎